「中国快出解放军」

「打死死妈港火山废青」

「我们爱国爱党，支持香港变成一国一制，成为香港市。」

阿群! 阿群!! 阿群!!!

「快我迫不及待想看看GD废青的尸体了。」

「看到GD分子的尸体就会很兴奋」